Teledirect Singapore

話說有無人in緊Teledirect嘅Social Media Community Specialist？
又或者在Singapore做過Teledirect?
個offer幾吸引，min 3800SGD，即係大概HKD 23000左右
但係睇番網上的comment，就話Malay個邊就伏嘅，但就無人講過Singapore呢邊
唔知係同一回事定點，求教

我有見到另外一間請同一個title
你google下 content moderator job content就知係做咩
如果你心理質素好好 唔會俾其他野容易影響到嘅就應該做到嘅
如果唔係份糧攞哂去睇醫生 幾高都冇用啦

其實我大概都知份工係做咩
只不過想知下間公司好唔好，睇下有無人做過
上網search又剩係得馬拉個邊的comment

留名

ching有apply?

Rejected offer?

係好就唔會一年365 日都請人仲要新加坡

係，有冇嘢想問？

我都唔清楚間公司點
但search 清楚job nature 想reject offer

點解會想reject?

上開Deep Web班人去做就啱曬
CP，斬頭

你睇下條片，睇下仲想唔想問呢個問題

早排佢都有搵我出四千幾蚊SGD畀我

好似平均都係呢個價，但就無housing allowance

哦，其實interview前agent都會明刀明槍咁講明嘅
當然真係遇到嘅時候就另一種感覺

睇下你接唔接受到啦
如果想做就去馬啦
可以開高啲個價 28k

樓豬仲會唔會出故

點解又會認得我
又咁問，如果出，你想睇咩？再續集？新故？
因為工作所以放低咗枝筆年幾，都想拎翻起嘅，但需要啲時間

想睇純愛校園

舊故已經end得好好 想睇新主角

好，等我唸下，人大咗唔太識寫純愛

最後有冇accept offer？